有冇試過俾ASOS呃錢？

return左product，ASOS customer service confirm收到，話9/12/2020 refund左，但到今日bank statement都冇顯示

CS叫我問銀行，堅持佢地已經俾左

有冇人試過同樣情況？

咩年代要睇statement

online transaction statement
唔係點知佢冇入

原來就咁睇交易紀錄係唔得

是撚旦啦，get到咪得，OCD病發？